救命呀好肚痛

屌你老母又開膠post

真肚痛

屙緊爛屎

就死

天妒英才

我個肚流血

我個菊花爆開了

遺言:打邊爐記得碌熟d

冇朋友 想肚痛都冇得痛

自己一個都打得。。吉野家囉

不了 一對對睇見好心痛

。。。打過。。不知幾爽

我個心流緊血

Rip

忘了

成個傻仔咁